[好奇一問] 大家頹嗰陣會暴食定厭食？

我自己之前頹係會暴飲暴食
然後心情真係會好好多 越食越開心
仲會催眠自己食得是福
但唔知點解過咗一排壓力大翻心情唔好又無哂胃口
直頭見到食物都唔開胃 食多餐都好厭

好似幾矛盾
所以都好好奇想知大家係點？

暴食
厭食

食閪屎算咩 ?

我同你相反,我頹係會厭食,成日唔食

兩款都試過

頹就厭食
嬲就暴食

暴食閪屎都係暴食

我依家頹都係偏向厭食

分得咁清楚

厭食

原來暴食係唔多正常
個個都係厭食

有咩唔正常 又唔係個個都要一樣

一開心就約多個FD
兩人食四人桶餐

頹就修仙

無 只係本身以為都多人係覺得食完會開心所以暴食

我都想暴食

一頹就會冇曬心機食嘢，Feel 唔到肚餓

本身已經瘦，仲成日唔開心嘅話

會畀人話營養不良

暴食
唔飽會覺得好空虛，同埋覺得有得諗食乜好幸福，咬嗰下呑嗰下都好幸福。

但試過幾次壓力大胃痛，食唔到嘢，嗰陣覺得人生冇意義，連食都食唔到，真係會想死。

我都係好營養不良feel既人
但我食好多菜 好少肉 但就係肥唔到

咁樣都幾好 但唔可以情緒起伏太大
如果唔係一時食多一時食少都對個胃不大好

咁多好飽喎

我會迫自己食好多 然後再迫自己嘔出嚟
無論嘔定暴食都好有罪惡感
有時就唔食嘢
有無人係咁

咁唔好成日頹要多啲開心
雖然開唔開心呢啲野無得控制

呢個係唔係厭食症？
逼自己嘔翻出黎對個胃好傷

上網search好似係暴食症
其實都係 不過食完即刻去嘔好似易d
嗰排成日胃酸倒流 同 胃痛

厭食 因為會頹到懶得煮懶得買

其實控制到真係唔好食完又逼自己嘔 對身體唔好呀
Btw 隨口問下 絲打係咪成日頹嗰啲？